優品360°老闆：阿信屋10億樓下我有興趣

對於759阿信屋創辦人突然離世，作為業務競爭對手的優品360°老闆林子峰向本報表示擔心，因為怕759阿信屋會賣俾一個強者。他不諱言對759阿信屋（即CEC國際（759））有興趣，殼連公司市值約6億元，如果10億元以下都會有興趣，以免被強者崛起打倒自己。

林子峰表示，佢（林偉駿）都唔識做生意，亂咁開舖，開成200幾間。舉例用3萬元租1間舖，租夠5間，先賺150萬元生意，租金佔收入10%。我都係租金佔收入10%，但我15萬元租1間舖做150萬元生意。另外人手及物流控制亦非理想做法。

垃圾!

支那又贏

死炒家死撚開啦

如果真係講生意佬嚟講, 佢可能真係"唔識做生意"
唉

唔撚會去優品大陸垃圾鋪買野，人地死左即刻講啲咁既野，識唔識尊重對手

支那人點會識「尊重」呢兩隻字

關你撚事咩
759咁多物業,10億就買到你就真係賺

林子峰呢d炒樓就叻

佢呢句野講完 我連360鋪頭都唔會入 請尊重 謝謝

聽到"優品"已經成陣支那味